連登仔真係勁。上曬腦 想做毛澤東？

笑撚死人咩
軍你老母規

唔好同我講吸引眼球
根本打出黎就係痴線

要吸引眼球好多字，點解要揀呢個字？
唔係唔捉鬼嘅話

第一個屌爆你